[I/A]Puzzle&Dragons [156] 禁止討論區

臭g唔開

正評左

負左

樓主係雞

你刀系

為什麼牙直是F罩杯

因為多肥膏

Apink is

🐔

想重拾柒彈

重拾龍族拼圖

重拾左一場極3 輕取左龍kill

重拾mh未

幾時同我

自己打仲穩

抵啦

最近有種打都費事既感覺

我愛pad😭

聽日打得成風既話我課金抽龍珠❗️

半夜屙屎無野做先打場😞

聽日打風 今晚偷跑

有無bb上黎打牌

呢2個 點左名

打風先冇得出去滾，梳啊bb

焗到連公司冷氣都唔識凍咁

即係邊兩個

遲仔同鐵丁

aoe4

悶死左

2隻紅名人妖雞

青令一唔係到你地就作反

大交合都投左降

ok今晚打salmon run

失眠必玩
上次我打打下訓著左
悶過轉珠

希望佢永遠消失
咁我地班小著就可以暢所欲言

呢位清俾大介落左春藥

想john，有冇grp

有，暫時得我

仲有我🙋🏼

入群PM冰個

想後入

好彩quit左谷🙋🏼

你係俾人踢🤣

pm禾，想後入

極3未

開

入我未

4059 4032

入未

恰我冇筋肉人
吾同你挽了

weak

Yes

水獵搭根肉人都贏到啦

hehe又重拾左

到你未

咁組打星導幾過引

斷左冠 重拾唔到

裝左驚

重拾抽蛋興趣

最近有批好平嘅齊冠ac

屌你老母遮撚曬 做乜鳩

説好的聾豬呢

耐性

好rich

有心人不給力

大介肯出敗者復活戰未

post名咁弱智 想問邊個開post

我們在大交合的神，

願人都尊神的名為力場；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在大交合。

我們放假用的8號波，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假膠，

因為我們饒恕假膠的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離耶教。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。膠們。

禁止hey0

梳
吾敢反了

即係邊個

好想番工 求吓你唔好八號波

G持

有八號都可以返工

有啲撚屌見八號就走咗佢
我要全部人一齊番工

屌你老母好撚熱

系牙，我簽份約8號波刀要翻

搏bam

磨牙

我要全香港人一齊番工

牙祖💇‍♂️💇‍♂️💇‍♂️💇‍♂️

Chi lun sin 37度

咁熱應該唔洗返工

5系龍g！

係海邊滴緊水 隔離有鬼妹坐係到一齊滴

想john

又係呢條廢ching

呢啲天氣好正 啱啱踏完成個鐘單車

關你咩事

都話今日有料

好想同梁諾妍汗SEX

不信小妹言 吃虧在眼前

水獵‼️水獵‼️水獵‼️

抽番幾隻嵐龍先😨

收到風水獵變雙7c + 500倍

水獵 雙YURA破壞平衡

求trade水獵parts🙇

隻泡狐龍加左直心

唉 屌你老母又要課

阿直個心

哈❗️

儲定十套水獵，等做黨主席

認真仲未打過三文魚，其實係打乜架

第一個上街反你

打魚

我搵美極肥西碾平你

搞錯嵐龍上修角龍唔上修

永續pad 🙇🏼‍♀️

山本你都信

會員 水樹奈奈 入一入黎

自宮巴打重拾mh未

一名女子去年在桃園市龍潭區租住在分租雅房中，去年7月晚間女子在共用浴室洗澡時，室友廖姓阿伯竟脫光衣服跑到浴室門前，用腳踹浴室門，並大喊「想打砲」，驚動正在洗澡的女子以及樓下的房客，幸虧樓下男房客相救，女子才得以安全回房。但阿伯不死心，當晚竟又假裝房東騙女子開門後，意圖強拉女子回房性侵未遂，女子一夜受驚2次，嚇到連夜搬家，高院依強制性交未遂罪判阿伯2年徒刑，還可以上訴。

屌你老母 上水未呀
炒車炒得咁撚開心
屈鳩我打手
洗唔洗掟西瓜呀？

梳

G持先❗️

接多啲客課金抽嵐龍先😢😢

矛pad
不了

Mh單吊角龍 仲抽唔抽好

點跟呀屌

抽❗️

有第二條路比你揀咩CHING

用人地嗰隻咪得

我可以點冷靜呀，Interview 呀！係Interview呀！

agger

唔想再中第7條嵐龍

有6條😱😱😱😱

屌你老母點跟

唔好出手呀先生！

我出

出手 你訓低左啦

如果有需要 我地可以出翻封信比你

唔好同我講出信

頭先就係閂唔到門冇辦法

吓，吓，吓，你賠番d時間俾我，你嘥我時間

依家有車你上唔上呀

jer根ball呢‼️

裝同錢
仲有扭蛋俾你扭碎片同倍經倍錢既道具

刀系鐵丁好人

又2星期5使課金

買左mhxx 你問我唔答

靈央 星導99408951

爆埋鳥

有貨啦

又抽齊

出翻月下個d惡魔城復刻版好過出mh啦

遲仔唔抽垃圾

開黎見我

開未

激情根肉人

発売日：好評発売中（2017年3月18日発売）

黃埔超大風，好驚

聽日uncharted啦 仲mh

今日牙

禾寫23號噃

你寫錯咗

巧京京

收到wind會展排電腦節班毒撚會死守到底

我排緊

叫風神吹走you

PTT性板（Sex）上一位知名女網友常發文分享獵豔、戰洋男心得，縱橫情場做自己。適逢台北舉辦2017世大運，她透過約會軟體Tinder釣上法國代表隊小鮮肉，一時天雷勾動地火，急奔摩鐵歡愛，一個晚上大戰2次，因為對方隔天得出賽，只得終結愉快的溫存，「法國輸的話......我也算是日行一善啦！」

女網友22日凌晨3時貼文，熱騰騰分享剛結束的心得。她說，20日在Tinder上滑到一位可愛的21歲法國男孩「小M」，他自介沒特別寫什麼，但有放上某運動符號，配對之後聊了一會兒，對方果然是參加世大運的選手，就這樣從下午聊到午夜。

隔天她工作告一段落，就傳訊息給小M，再次有一搭、沒一搭開啟了聊天，「結論是，晚上他結束教練的meeting 之後，偷個1、2小時的空檔從選手村跑出來跟我見面。」由於她無法進入選手村，也不想帶小M回家，還得到林口接他，於是就先上網查了資料，發現有間摩鐵離選手村很近，價格不便宜但看起來很棒。

到了約定時間，女網友開著車出發，不過小M為了躲教練，改了幾次不同上車點，害她不斷重新導航到新地址，最後見到面時已是晚上11點半，「就在我發脾氣的邊緣，小M出現了。除了一兩顆痘痘比較明顯外，跟照片上基本是同一人，白白淨淨、大大的藍眼睛，戴眼鏡看起來斯文無害的樣子，看他下雨沒撐傘又一臉抱歉讓我等的樣子實在有點可憐，就沒說什麼直接導航到摩鐵了。」

到了摩鐵，小M大開眼界，直說法國沒有這種地方，房間內有可以玩wii 的遊戲間、浴室有雙人按摩浴缸，和選手村比起來更是高級爆表。後來聊了一陣，兩人就進入正題，有趣的是小M試圖解內衣時突然笑出來，「哈哈哈，跟法國的不一樣。」

接下來的行程就是辦事，口交、性愛，「我有偷看，他不是用傳說中的熊讚保險套。」女網友說，法國小M相當粗，但在床上很紳士，第一次就結束在臉上，很快又接著第二次，結束在屁股上。由於他22號要比賽一整天，早上六點就要從選手村出發，結束後只好趕快載他回家，路上小M稱讚這是完美的夜晚，best night ever。

女網友驕傲的說，未來她老了的時候，孫子問起厲害事蹟時，她就會講出這一段，當年台北市有辦世大運，全世界的小鮮肉運動員都來比賽，「拎阿罵我就有跟一個可愛的法國選手上摩鐵喔」。最後，她又搞笑表示，今（22）日如果法國和台灣對戰，「然後法國輸的話，我也算是算是日行一善啦。」

文章貼上網，半天時間引起鄉民爆量討論，一派人大讚她替台灣爭光，「外交做到選手上，怎不榨乾他讓他比賽爆掉」、「羨慕嫉妒推」、「辛苦你了！為中華隊進一份心力可以下去領500了」、「好想吃吃看外國小鮮肉喔」、「多幾個像妳這種的，中華隊奪冠勢在必得啊」、「加油！籃球跟棒球也需要您的大力支持」、「政府是不是該頒獎狀給妳」。

不過，也有不少網友開酸CCR，「這樣真的推不下去，我猜房錢也是你出的」、「（對方）超不尊重人的，還能沾沾自喜成這樣」、「台女主動開車跑大老遠找洋男，還附旅館錢免費被X好玩的」、「台女真的很棒」、「這是厲害的事績？還日行一善勒」、「丟台灣的臉哪，還沒怎樣」、「這種真的就是ccr的具體展現了」。

想屌

作者raisins ()
看板sex
標題[閒聊] 西洋劍
時間Tue Aug 22 03:39:53 2017

一進到房間 真的是還蠻大的 還有一個像是可以玩wii 的遊戲間 浴室有雙人按摩浴缸 他有驚艷到 因為跟他家徒四壁的選手村房間比起來 簡直高級到爆表

恩恩 參觀完房間之後呢 就坐在沙發上小聊一點天 忘記講到什麼 開關打開 他靠過來親我 乾淨的氣息 很好很好 親到一半 他從沙發把我公主抱到床上 不愧是選手！！

在床上稍微前戲並寬衣解帶 我背對他解完內衣並放好後 我的內褲也被他順便脫了 只剩一件窄裙卡在腰間 本來想要脫 卻被他阻止了 照理講應該要直接來 但房間電視的廣告聲音實在太讓人出戲 「本休閒旅館由包材龍頭炎洲集團百分之百控股轉投資 典雅的大理石三小的」 無限重複 你叫我怎麼怎麼做的下去！！！

我覺得實在不行 就跟他說暫停我要把那聲音關掉 我起身關完聲音後 他也跟著走到我身後 然後慢慢把我逼到牆角 把我壓在牆上親了幾下後 他開始脫他的內褲 並小聲問我願不願意go down 想說他聞起來這麼乾淨 應該是洗過澡 就沒關係

跪在他腿間的時候 翹翹的龜頭跟馬眼的小洞洞就直挺挺的指著我的臉 果然很有西洋劍的感覺呢 先在頂端舔個兩下再含 用手圈住和含的時候 就覺得好像蠻粗的 邊享用純淨無毛雞 心裡邊想著 嗚嗚 等等就要讓這粗粗的西洋劍修理我了呢 口交沒多久 他就有點受不了的要把我抱到床上開始幹我 我有偷看 他不是用傳說中的熊讚保險套 QQ

進來的時候 果然 好粗 姐姐上一個這麼粗的 不知是什麼時候了 嗚嗚 雖然被粗粗的西洋劍插的好舒服 但有時候抵到太深真的是滿痛的 不過當我一搖頭 他就會緊張的趕快停下來 問我怎麼樣 換了幾個姿勢後 他說他快射了 問了我什麼東西我沒聽清楚

他就把雞雞拔出來套子拔掉 然後把雞雞對準我的嘴巴 幹 我的天啊 該不會是要口爆吧 囧 整個嚇到問他要幹嘛 他問我想要他射哪裡 這個時候寧願射臉也不要口爆啊！！

我說臉之後 趕快把眼睛閉起來 過沒兩秒就感覺到熱熱的噴到我臉上 還噴蠻久的 囧 他噴完就立刻說 我去拿衛生紙給妳 等他的過程我完全不敢睜開眼睛 偷偷抿一點嘴唇上的精液 沒什麼味道 大致上把臉擦完後 去浴室整理 才看到頭髮也被他噴到一點 囧

第一炮打完聊天的時候 才知道原來他週二要比賽一整天 而且早上六點就要從選手村出發了 XDDDD 弟弟你這樣ok嗎？ 隨便亂聊到一半 他問我 妳現在想做什麼？ 我說 我想再跟你做愛 小M就很乾脆的從褲子口袋裡再拿出一個保險套戴上 站在床緣 把我從床中間拉向他 就直接插進來了

我是滿驚訝原來我早就也濕的差不多了 完全沒覺得乾乾卡卡的 傳教士到一半 他帶我到沙發去 在沙發上女上到我沒力 再換背後式 他看我被幹到有點站不穩 就回到床上 讓我整個趴著 被他發現我最喜歡這個姿勢後 又被他用力的抽插了一番 還說了一點dirty words

最後我求他快射 他才把套子拔掉射在我屁股上 他量是真的蠻多 而且是煉乳的質地 第二炮打完 加上他早上有比賽 真的是該回家了 雖然他說他比較想睡摩鐵大床 而不是選手村可憐的小硬床 XD 穿完衣服要離開前 他還把整個房間都拍了照

今晚想極3到8號

做咩貼我個圖鑑

準備好上機未

唔好拎分身滾禾 小妹行走江湖幾十年 有咩未見過

冰島等

「ハンター♂」をゲットしよう！

期間:08/24(木)10:00～09/04(月)09:59

期間中、パズドラにログインすると「ハンター♂」1体をゲーム内メールからゲットできるぞ！

又送 上次買左隻哭哭

激情水獵❗️

開咗房 你上住去先 入面有個喼

等你

Trade啲parts嚟 即刻升好

今晚有無人打手salmon run

無

絲絲細語呢

莊 剩係玩完個教學就冇玩

pad post有愛
我1900開始打，john得講聲

風繼續吹

MTRJ

聽朝落波
地鐵壞車

唔會搭地鐵

機場打黎話搵返我個銀包，d錢仲係返晒度

放心，聽朝先最勁

風post比人追擊，哭左

我執的

馬上G援❗️

和理非非口牙

收猶格帳
500-1000 留contact

吹雞

盡快抽到

分身yog+靈央帳，會盡快抽到

入到去見到mkni番夜更😭

好耐啦

有無bb極3

有

得未

都話屋企連唔到線 想哭

得

491體 應該點好

990

下 電話hotspot得唔得牙

觀眾課比我
今晚準時開台

點跟

唔夠1400 做唔到巨頭🙅

個個都巨頭咩

去泰國一轉

根肉人好辣殺

依家一個月派50up
下年端牛應該做到😞

無裝驚派幾多都做唔到😭

得6gb data 玩一陣就爆🤔

落m記

禾xa上彈好慢
但見人好快🤔

呢句真

3號‼️

辣殺

重弩好難玩🤦🏼‍♀️

禾無限牙

有無買定午餐肉‼️

即係限速啦
仲垃圾

我公司有杯麵‼️

又偷影我想點

出面好危險，決定留守公司

死黑衣 d衫爛到咁

佢偷左兩個木瓜呀

報左警

Y

出現了

收刀個陣見到黃火先撳a

我這邊早上5：40分，睡不著，一個uncle剛從飛機拍到天鴿！大家要小心呀！！還要在戶外當值的人，特別感激你們，也請特別注意你們的安全

請問

點解無風更

有無船p

頭先課左pack想抽奶光 又失敗

橙

食得架？

有無清上黎小妹屋企幫塊玻璃打交叉

幫你粒lin打交叉

有無人打salmon run

轉緊G

dllm, tbb 條廢中話唔想八號 落地獄啦

你要返工咩🤔

真係咁有錢咩 等多幾日pick up啦

幾時有孔明抽牙

課pad好過啦=.=

你抽唔到架啦

臭雞同狗先課

唔洗返

但都想大家同我一樣唔返工 返工真係on99架
每朝見到一車車港豬流住眼淚咁上車。。。。

我驚到時抽到咋

「摸5秒就捐45元！」奶襲哥爽埋30妹子乳溝狂甩

想捐100次

執返個銀包入去祈禱室拜拜先

而家咪pick緊囉 -_-

係咩

奶光喎 咁大隻字禾都睇錯

孔明

又mh

車

你成日捐錢比山本
揸佢個肥仔波好過啦

估唔到大陸妹咁有善心

終於可以有紅奧

:0)

屌，又暗天

紅奧都冇

有咩睇

av

我唔想八號⋯

想十號....

太易玩了
又熄得驚

唔要放假

咁煩既diu

打到最後一關被收皮

好撚硬

風神MAY埋眼就過左了

我碌嘢好硬

係....

封6turn覺 差d死

👌🏻

媽的 終於贏

有冇輕取隊

使5使風神

使

離地隊

係

in wind god we 7s

仲有張呢

嘩 戇鳩仔牙

乜7都優格留名

普池5星係你唔係想追果陣就會碌出黎架啦 怕咩

我到而家一下蛋都未抽過

you早d瞓 8號波早2粒鐘出門口

對腳濕哂

公司留名👨‍💻

你望下後面

按照現時預測路徑，天鴿會於明日（星期三）早上最接近香港，並可能在本港以南100公里範圍內掠過，對香港構成相當威脅。除非天鴿採取較遠離本港的路徑移動或減弱，否則天文台會在明日上午六時前考慮改發八號烈風或暴風信號。

求救，各位巴打
用iPhone, 用開既日本appstore account 用唔返, (個ac唔係我)
而家更新唔到, 我手上有data 048
但係入唔到落港版pad (港版pad我更新到)

有無巴打知點做 救救我

wadiu 撳晒平安鐘 差D做唔到有心人

姐係你想更新日版pad?

鐵J 係咪鬼？

尊重自己啦牙鐵

駁唔到

2016box最勁呢隊

Ipad分身 收皮啦 ❗️❗️❗️

唔想俾低汁user指手劃腳

無論港版日版，只要玩得返我自己acc就得

就算換appstore acc去更新，都要打返舊appstore acc 既密碼去更，如果del左佢再換appstore acc download, 咁又會無左pad acc

點解要del
用下載嘅apple id去更新咪得🤔

直接開個新既日本acc更新唔得？試下開個新用ITunes dl左pad先 先係電話登入更新？

用個新ACC裝過隻GAME 用佢個方法塞返個048落去

我upgarde咗隻筋肉人之後輕取喎😑

cheap精鐵丁
BREAKING: Barcelona to sue Neymar for £7.8m for alleged breach of contract

絲打自貼

撳左幾場 希望訓醒有課金錢

想做愛

做

塞左部高達落少佐菊花

有無深夜J圖

貼到未

未

返黎未

d手指好攰

唔知你做過咩黎

用得電腦多

拎隻手黎，幫你揸揸

想睇水果龍

有冇人一齊屌風眼

我

8了

我唔知都應唔應該咁計住計住 但真係好辛苦

平時出街等佢一頭半個鐘已經係閒事 d時間係多到我可以去佢屋企接佢

小小事就話要分手 上之唔小心咬到佢咀唇 分手 唔小心滴左滴汁落隻舊鞋度 分手

成日十問九唔應 問佢聽日睇唔睇戲問左 4 5 次先覆 今日佢話去做gym唔講幾點完 我有既info就係
1. 我去左gym
2. 同個coach傾左1個鐘
3. Gym地址
我係度已經等左差唔多半個幾鐘 冇覆過我 我真係唔知點 走又唔係 繼續等又唔知要等到幾耐

成日講野講頭唔講尾 然後話大家唔夾要分手

好啦呻下啫 繼續等

屌你老母西維爾

全隊空難死

番工❗️

惡過寵物狗

9號😱

返工啦港豬

👨‍💻

地鐵停咗 鐵丁我車埋你番工

游緊水

在過去一小時，大老山及橫瀾島分別錄得的最高持續風速為每小時128及127公里，最高陣風分別為每小時168及150公里。

168

都未夠我架FC鬥

聽到屋企出面d樹比風吹到裂撚咗嘅聲

屌

好大風 寵物G驚到攬實我

十號

返左公司坐啦

有無對住窗口吠

好大風

🍊牙，今朝七點渣🚘翻工翻🉐️半老婆急call窗邊漏水要翻轉頭😭

好京京 有無大隻佬黎搵小妹

🍊

土瓜灣昇御乜

10號洗5洗返

洗

口京京

行緊出去買飯
而家係出面俾風吹住行

好想返工 悶到仆街JJ

我呢邊無風無雨

水miru

好

清體

住洋樓

樓上吹左底褲落黎

轉珠未

又有料‼️

睇埋料先

龍珠

終於進

d新會然吾肯折受現實
刀吾會再出龍珠啦

進完變左隻牛

入

打風都返工

個究進會唔會太垃G?

光暗幾高倍

繼續叫春

貢多年垃圾kill

屌你老母山本死都唔撚出天秤究進
光,水秤都出左,公平咩

遲仔回晒塘 棄驚

寵物狗 到你開未

不了

垃圾

好屎

玩抗神仲好

you too

你先係

今晚有無人打salmon run

臭腫

見到會然水樹nana笑人唔識天稱

禾專業5毛

好悶

轉珠

好想屌牙中

公司需要我

又要聽朝先抽得 on9

典牙又

杏花村地庫停車場浸滿曬水成百部車冇曬

叫daddy買返d新車先

Ching打算換架咩車🙇

如夢初醒

三輪車

🇭🇰🐷真係weak 少少風就驚
禾落狗屎依然食埋支🚬繼續👩‍💻

食煙最weak

想含

含我未

😎😎😎

去買個老麥食❗️

一名不願透露姓名的男住客指將兩輛總值約200萬元的座駕泊在地庫停車場，他表示損失慘重，「同你講損失少你都唔信啦」，其後又向記者表示：「你唔好再影啦，我已經好傷心。」

Why

狗食

你咪狗

抵死😤

竟然有班廢老係樓下捉棋

勁撚多人 去第間

218 00000

餓死寶寶

擔心🙍🏼

買未

屌你老母間間都勁多人

本身同男朋友嘈交，點知生日個日見到佢flirt女同事既message🙈。嘈到話要分開一段時間，4年感情，係咪咁就冇左啦
崩潰左幾日，宜家情緒先稍微穩定返

屌你老母

買到未呀

ja ga

食埋啦🤦🏼‍♀️

巧遇老母 返左屋企飲湯

今晚食營多 屌你老母

叫條囡煮啦

佢係日本

外賣比你

十號波個陣本來想食三號餐

想食巨無霸

想食精

我心口有兩個巨無霸

有冇圖

生粒粒

廢中d車浸曬水

係咪借ac嫁 姐名既

竟然唔係肥面女神‼️‼️‼️

大大個名無姐到wor

姐rank先岩

肚餓‼️

open

有冇人換手腳比我

唔用天央神

無砌 同埋未用過

刀係得神好用D 轉7C就秒

返工未 3號BALL

一直番緊

啱啱左右手完星導 ，你要左定右？

冇玩了

臭腫seto

繼續潛水左右手星導 唔小心又升左rank, 喊緊 好似比人罰玩pad 咁

唔夠手指不如換下隊員啦
wave wave 都6c

由佢爆囉

吹呀，3c會係惡哂，再嘈吹雞搵人 del 你pad

夠牙 不過唔知典解轉5到=.=

3c 會然學咩人轉6c 牙

轉唔到咪即係唔夠😅

想同你激情轉豬

=.=

都唔好玩...

難忘當日星導尾關同納dee 激情6c, 大戰左幾十回合

搵人同寵物g玩

出黎隻揪

😂😂😂😂😂

同牙茶打未輸過

pad 世界第一 👺❗️❗️❗️‼️‼️‼️‼️

十扑💪🏼💪🏼💪🏼

反正你風神都唔比防坐
有無諗過食手指潛

海邊等

冰有防座咁離地

到❗️
邊個笑3c

海入面等

你頭先咁樣轉同邊個打刀死啦😅🤗

果晚好記得係十二點幾，啱啱落車 企左係樓下激情6c 就黎成個鐘

唔識游泳牙

我主埸 💪🏼

🤣🤣🤣笑死

笑到反艇

垃圾驚係咁上下🤢

咁咪比手指潛🤣🤣🤣

比左🤘

有無雞企蛋龍

殘廢專用

水獵ok?

即用

OK

咁等我一日
聽日馬上整一隻😅
上次無整到

KK我馬下等你

含我條馬撚

隻野肥到有時佢縮頭入去 縮得快左都會瀨尿
多肉多到冇位裝尿
d肉係佢手手腳腳咇曬出來
唔喂飽佢就日日追住我啊媽
行去邊跟到邊 可以跟足成日
又特登抬高頭叫你俾野佢食
我啊媽成日都唔忍心 就俾肉佢食
佢而家食唔到肉就唔收手 跟足人成日

收到風有3C會手足被HEI0

寵物腫‼️

寵物G比人HEI0

想造愛

咁你可以繼續

3c 會表示怪錯好人 🤦🙌🙏🏻🤝

ok🤝

有冇清轉珠

靈央 星導

名單無佢份

會盡快抽到

我黎

IP都唔使check

好臂力❗️

40年單身既實力💪🏼

幾十年苦年既麒麟臂‼️

想食m記

一齊

no

又唔見你話水著風神未用過唔用？

辣殺風神 俾狗玩

想玩都冇得玩

今日香港唔見左幾多罐牛餐肉

淨係計杏花邨已經數唔到

繼續吹牙

今日咁凍應該打邊爐

曾拌面幾好食
不過隻胡麻醬香就唔洗啦

ok而家係公司飛的出黎

飛次的你又無得買ps4啦

岩先睇左遊戲展mh條片，2隻怪互打企埋一邊食花生幾過癮

你比隻怪打死我係一邊食花生仲過癮❤

mhxx未

我地ps5見

收到風青令今晚又有女屌

過唔到save

屠龍未

今日去尋寶

有無星導/極三

射左

沒有

ig啲臭雞個撚個除剩條底褲嗰啲你就咁撚鐘意 出街又淨係識𥄫其他大波妹 你仲識啲咩 屋企家頭細務從來唔撚話會幫下手 懷疑你係咪直頭唔撚識做 飯又唔撚識煮 家居水電無一樣野識整 懷疑你燈泡都唔撚識換 人生一啲手藝都無 叫你做啲野增值下自己 手續都幫你搞撚埋 都懶撚得去喺到左推右推 你除左得個女字仲識乜撚 淨係一味識對住啲無內涵得個殻既臭雞扯旗 咁你既然咁鐘意呢味做乜同我拍拖 你依家似同緊個老母拍拖喎 老母要做既野我全部都會做 一日三餐煮埋比你都仲撚得 但你有無留意過我 留意啲雞仲多過自己條女

喺一段咁撚唔平衡既關係入面我唔知仲可以做啲咩 永遠得你睇我電話 無我睇你電話 叫你比我睇就話唔撚鐘意比人睇 咁你睇我做乜撚呀 我好撚鐘意比你睇 唔撚聽你電話 做緊野唔得閒又話我出撚左街 但你呢？你係次撚次都唔聽我電話呀On9 咁你係咪即係去左叫雞呀 好唔撚平衡呀 你明唔撚明呀 On9！

梳牙

名呢？seed 呢？

原來寵物g條女咁專制
以後唔笑寵物g了

my gd

幾多年前牙

mc好矮

係腫

系寵

腫物腫

大家好 我係寶欣

我屌

我是香蕉

咁多位bb你地好

我想請問你佢叫咩名

吳廣德

dllm salmon run好難打

i like屌屌屌屌屌屌 you like屌屌屌屌屌 we like屌屌屌屌屌

咁多位BB你地好呀

嗨

龍珠來了

準備好聽朝返工未？

急不及待想返工了

祝你今晚發個好夢

你可唔可以幫手講句龍珠復刻就回歸

做一晚利記球迷

pad 千秋萬世

聽日澳門d g開返檔未

無燈先hi喎ching 識唔識架你

落湯雞

摸黑屌西

之後用光速去屌 刷出火花

食家

有冇人收到風幾時有神up

只要有心，日日都係神up

有冇人收到風幾時有龍珠up

應該你裝驚之後個日

去龍珠POST問

gun

吹牙

小心比人開波

又有電話call pizza？

報警

有冇槍手
仲未做哂暑期作業

冇

大學生幫下我ok?

唔想俾老師鬧

露對奶出黎咪得

唔好咁

我做你老師

想俾你鬧

老師‼️

知唔知咩叫尊重 respect

ok

俾d誠意黎

腫

你唔撚洗訓嫁？

丁丁呢

又要番工痴撚線

今晚歐聯抽籤‼️

我愛翻工

感動

禾3抽中

垃圾驚

又曬有錢抽

多謝利物浦
下個pool有課金錢

有咩一定要抽

900石

每隻都要有

好似全部辣殺黎

不要問 只要抽

寵妹認同

mochin ar
受完重傷

咁抽隻嵐龍啦 10石姐

蜻蛉力量

一早講左要4隻

神呢期好似謝謝地
有無其他明燈

10石一下抽呢D濕鳩龍我先唔同你地癲

噚日又唔跟買

蜻蛉只是輔助

有咩用

想gun 有料未

今晚歐聯啲波夠我買樓

上次我已經買咗成個島

睇唔島

我可以證實幫青買起左成個龍珠島

幾個月前 比個賤ex玩完又玩 終於斬左纜(被）
之後識左個男仔 本身對佢無特別感覺
每日由同我講早晨 傾到訓覺講早抖
每日百幾個msg 都唔知點解咁好傾
都係傾d普通野 但佢就算返緊工都秒回我
傾左兩三個月 日日如是
出過幾次街 會摸我頭 會挽下我手
同佢相處得好開心

一路傾得好地地 有時都會講d sweet野

最後既對話係星期六夜晚 佢仲話想而家即刻見到我
我話我出左街呀 要下次見
佢話好想呢一刻我係佢身邊

我以為我地應該close左 終於有d進展

點知星期六講完sweet 完
星期日就開始已讀不回
我有主動搵佢 應左一陣又無應
試左幾次 呢三日都係咁
好灰

佢有d野係我度 之前話要比返佢
咁我琴日用呢樣野做藉口 約佢食飯啦
佢話呢個星期六
我話星期六我唔得閒 星期五/日得唔得？
佢話呢兩日都唔得
我話咁再下星期啦
佢話星期六 你係邊 我黎搵一搵你拎一拎

聽完真係灰到極點
算點？不如地鐵站交收啦

我明每樣野都有限期
只係唔想咁快 咁突然

不安

有無bb今晚刷mh

茶沒有喝光早變酸
從來未熱戀已相戀
陪著你天天在兜圈
那纏繞 怎麼可算短
你的衣裳今天我在穿
未留住你 卻仍然溫暖

我想喊呀

又失戀❓

冇角龍嵐龍牙

我都喊緊 甘美奧死全隊‼️

幾多劈牙❓

角龍要唔要都擺啦 嵐龍就要追

嵐龍有咩用

要援交了

2隻刀系辣殺

型

原來到左今日已經做左1850港豬

冇賓周個隻?

我細聲啲先

抽到未

食埋早餐先

食完未

你永遠不會成功

今鋪撐牙鐵

抵制牙鐵

反鐵力

作反

禾

「南港島線列車車頂著火乘客需在黃竹坑站下車」
睇頭牙

認真有冇貓奴答到? 陳日朝朋友帶左一家5口流浪貓翻屋企避風，今日帶翻佢地去原地放生點知成家死跟佢唔走。點算？利伸唔想養。

比牙鐵

屌你老母炮友網D ON9係咪唔知優格招技可以回血

炮友網預左啦

投降

反鐵

幾多牙

感謝課長們令禾有pad玩

有無BB有泡狐剛毛可以比甩禾

成隻泡龍比你ok？

係呢度要多謝一囝

幫分身進牙

9月24號去台場睇獨角獸敢達開幕扯旗禮，有冇絲打JOHN

我地鄰居澳門咁樣 你仲有心情去挽？

我已經為佢地哭左，仲想我典！

梳囉 我真係唔知

都無用 已經無玩

幫禾比埋機票錢

呢度對某一件事只可以有一種感覺，其他感覺就係on9！
某會然重課10PACK抽MH係100%高尚的丶有顧念的丶無私的，違背這意見的就唔得！
所有本區的會員思想要一致，正如北韓人民對金氏家族的崇拜一樣。
我平時圍內有十個朋友，有九個都話林峯好靚仔，但有一個話佢唔靚仔！豈有此理，林峯都叫唔靚仔？真係on9！我認為思想是要控制的，於是我們九位一齊圍插佢，話比佢知呢個世界只容許一種感覺

禾屎WIN明去，刀唔搭飛雞

咪屈
我零課挽家

好似就到時間 莊

有冇人識呢位港大利希慎堂嘅魏諾言同學？

唔想識

拉到咁低都唔見毛邊，我估9成9係白虎，好想奶

手指公形狀
不了

而家游到去沖繩附近

揸緊船出嚟撞鳩你

坐緊船過澳門

今朝9點度成個澳門都聞到石油氣味，宜家傳緊珠海個邊有石油庫爆左漏緊氣

我左一袋午餐肉+營多，右一袋尿袋

已經迫不及待想玩玩了

營多麼需要你 營多麼需要你

LVL8 隻毒奶個招盲10RD砌夠100%防盲覺防唔防到架

藯雨芯真係幾正

你盲架

想知有冇免費抽

返黎答你

yes

返黎比人踢牙

屌唔屌

唔屌

吾巧嬲禾巧吾巧

條矮仔岩岩水平線望到對波咪覺得正

homoon

一齊過澳門

好撚熱呀屌你

去緊

要求火力支援，我啲尿袋同午餐肉唔多夠用

召喚澳豬

我驚佢話我有危險品唔入得境

就落船 午餐肉賣幾錢好

水75蚊 午餐肉200無走啦

留d黎

你肉償就得啦

有無套餐價

感動 有人換左比禾

手持三箱炒麵王
去到夠唔夠賺首期

鞭個甘白痴

償你條命

陳日10號波扮翻工車左個人妻女同事入龍珠島私竇激戰8個鐘，你問我答

條撚咩，毒撚FF下打飛機就有份

我屌吖又話聖誕想去大阪

收左好多膠，不了

準備貼你街招

我同少佐聖誕去北海道雪中格劍

請會然mtrj緊守崗位

me打漆彈都不忘係驚入面返工
蒜系甘

MH啦仲漆彈

圖b返黎未

2018年 春

👌🏻👌🏻👌🏻

😒😒😒

圖b 番黎啦

365>60🤦🏼‍♀️

屌奶星
QP FE補習+考試成萬蚊
那有錢,你老母

G持
利申 已經開晒啲信

0茶抽到未

METAL BUILD 7劍香港當日買幾錢仲記唔記得?

QP要補習

好波

見到PASSING RATE,好擔心你

屌,好撚串
撚識咩

淨係溫SPECIAL TOPIC 前一晚係度打下機 跟住就1 TAKE左

原來呢度咁多OT手足

陳日攪完漏水翻翻工司攪到9點先走得牙

你琴日OT黎?

鐵j😭

橙，比人起低

有料未

好熱牙你老母

聽日 龍珠 信者 得救

MH刀未落波喎清

返到香港先再戰😭

有冇清刷mh😊

有❗️

眼訓死

夜d先
而家去游水

今次只係送多隻男hunter 無女hunter ?

禾刀唔撚住依家刷😂

打完4體咪有 上次打左就無得再拎

YES

受到颱風「天鴿」影響，有乘搭廉航香港快運（HK Express）的自由行港人因航班取消，不但被迫滯留日本鹿兒島，更糟是更改返港航班時間一直未獲香港快運獲回覆，經在港親人不斷熱線查詢，最後獲回覆最快本月31日或9月1日才能有航班返港。不滿說，「要成個星期先有機位返香港，點等呀？我仲要返工。」

慘呀 番唔到工

貼hehe都好過mao啦

叫撚左佢新幹線上大阪再買機票翻香港再去CLAIM保險啦
死八婆ON99死都要係KAGOSHIMA走，今日地震添呀！

Both垃圾

收到WIND MHXX現貨炒貴左一舊，真的嗎?

3ds版平兩舊

屯門588

ON9

做咩9ho咁撚狗開個ig黎貼圖

撚狗

真心望唔透，D人可以比舊幾再舊水飛的去UNY買部SWITCH，計翻同落黃金信和食炒價都係差唔多，但又覺得自己著數左

比多個借口攪活動啫

心水清到

心水清大師

睇錯清水

貼錯link

開IG AC記念活動

預言ger

你仲勁啦 巴塞反cup+機石川

住我隔離個呀婆都識講啦

想識阿婆

我們的鐵丁，
願祢的名受顯揚，
願祢的國降臨，
願祢的旨意奉行在人間，如同在天上。
求祢今天賞給我們日用的石，
求祢寬恕我們的零課，如同我們寬恕別人砍驚。
不要讓我們陷於冇石，
但救我們免於銀蛋假鑽。
亞孟。

笑左 入親SWITCH POST 都見到有班人係咁

咩啊 人地問 部機幾錢啊
咪可以大大聲聲話 正價入

笑夠未

Uny係咪姐係樂富

樂福 太古都有🤔

全部都係PAD間諜

太古嗰間又名Apita
九龍灣都有 叫Piago

仲要mon住幾時有貨，又要同人爭又剩
我俾錢買完回家嗱嗱聲屠牙寵

on9先買

你識條鐵咩

好彩禾正價

想比牙鐵屠mhw

差幾舊水都要格成個月 唔洗做啦

寧願比山本賺

2350

自從牙鐵買左NS
唉

唉

唔使驚 有機但佢仲儲緊錢買mh

買左漆彈之後都無ot過

無人玩啦

想開台表演gameover轉珠

想做就去做

轉頭開

刷mh未

轉頭 返緊娘家

有無大神carry雙極

以為牙立又改名

撚茶刷未

wt team?

是但

係❗️

優格啦 你開

巧

屌你又OT

唔洗轉豬咩！！

要屠龍 不了

想挽😭

想問下水獵裝通常會食咩潛覺？

有無人打3人mh刷素材？你打第1層或者第3層，其他我黎

唔打住

屌死你

點解打咁撚多都唔夠4隻同技

因為你垃圾

Agger

岩晒 送隻男 可以合多隻斬龍裝-.-
出場最多係佢-.-

有喇叭刷 仲打呢D做乜柒=.="

而家有得打都要問人有冇

咁你有定冇丫 九唔搭八

咪臭係
唔幫就死撚開啦

開埃豬都當活動
幾先整個GungGung Channel 同大介寶寶瘋狂對話

有 30日後見

幾時有牙=.=

男係雄火龍喎
女先係斬龍

甘大鑊=.=

pad 有愛 竟然幫新手

三人抵刷過超G??

頭先一賣賣左70萬mp

嵐龍呢

會係夠買火miru前抽到

有個FD 好撚鐘意 彈起晒所有技 都唔撚會開技
得番小小血 有3色心陣 都唔撚開 之後輸左

加油 依家幾多劈

賣埋

痴線 轉珠驚唔通唔轉珠牙

5劈半😤

Ho ball

損友黎
絕交啦

終於刷到條毛啦 唔該巴打們

東張好波

八婆慘被起底

有無扯？

開個instagram就可以搞活動

八婆幾時搞鹹濕直播 一邊舉紙講情報。。。

條囡咩來頭

有無多幾張‼️

撚茶中未

個個都轉珠，唔通個個都想轉珠咩

抽左10下終於中角龍

屌你老母個老母

想睇下all max有幾多隻

=.="

直雞

996

998

1001

999